東京定九州好？

嚟緊就飛轉日本
不過未諗好去東京定九州好
東京就去過一次，但玩得唔盡興
九州就未去過，純粹聽人講會寫意

有無巴絲比下意見

如果只去數天（例如5-6日）就去東京
東京景點密集，交通方便，幾日時間都ok

東京悶到喊

巴打幾時去？

我都想去九州 但就諗緊北九州定南九州好

差唔多一個星期度

8月尾至9月頭呢段時間，之前拎唔到假

哈哈哈 好啦 我打算7月二十幾去

推

睇你中意咩感覺 / 同邊個去
東京繁華d，多d野玩，景點比較集中，行街、主題樂園都有齊，係會比較多蝗。
九州就靜d，風景幾好，而且d人相對比較熱情，不過就搭車搭耐d，但係都好方便。

同女朋友兩個人去
如果考慮食同行神社果類呢
BTW, THX BRO

咁就南九州啦
去行四大神宮，食宮崎牛/鹿兒島黑豚

今日買左機票飛福岡
我都係第一次去～～

飛東京 有咩地方係除左啲咩宿咩袋 係多野玩同食？

你想食乜玩乜先得架!去台北唔去西門町你去黎托咩

鍾意買嘢，食嘢，睇新奇刺激嘢一定係香港。 其他嘅，是旦你，OK？

九州 好撚中意去九州

有無咩特別正

九州會玩得攰小小 要成日搭車 除非你攤開好多日

唐戶市場必去 價錢係黑門市場20-30% 而且好食好撚多

利申 啱啱玩完十日北九廣島

我都東京同福岡2揀1，東京就好耐前去過，福岡就2年前

自己就鐘意福岡多啲，舒服啲，東京太多日，好逼

褔岡有無咩特別出名？